阿叔偷貓來煮 網民大圍捕

有市民於指於大埔墟發現有可疑男子鬼祟抱貓上車，對質時又支吾以對，懷疑男子捉走貓隻，拍片放上網求救。

結果網友一呼百應，指出長髮阿叔的住址及工作地點，並認出該貓疑是大埔一燒味店所飼養的貓隻，更聽到有人聲稱「拎返屋企煮」。有熱心網友找上門，最終成功尋得片中主角道歉還貓！

▲偷貓叔

轉載：
偷貓賊工作地點喺富善邨 公司名 真會記
善群樓地下 陳志全議員辦事處 隔離 有間灰色士多房 長毛會出現喺度架

天氣凍，煮d野味

食貓完全無問題

只係食人地果隻就有問題

明雅苑?好似見過佢